一人一句難聽過粗口既說話

靠自己

幫你係人情 唔幫你係道理

仲要係屋企人把口講出嚟

大家都是....

你份人工包埋

中國或

唔好唔開心啦。

我之前都係咁啦。

盡左力咪得囉。

e d野天生

睇你個樣都係唔得架啦

唔好哂氣

不如呢餐我請啦

你係中國人

溝女？乜野溝女丫？你豬排都溝唔到丫

林鄭指香港因高鐵進入「幸福時代」 相信市民會歡迎一地兩檢

我地係好朋友

長貧難顧

食極都唔識肥

康

面係人哋畀 假係自己丟嘅

我都係咁俾人安慰 有咩問題

三萬蚊過夜